全家過年拜祖先 墳墓垮掉孝子孝孫1死3傷

〔即時新聞／綜合報導〕中國重慶姚姓一家，在過年期間特地去祭拜剛過世的岳父，這墳是才完工10多天的新墳，沒想到，才要燒紙錢，墳墓整個塌陷、墓碑倒下，近千斤重的石塊壓中孝子孝孫，造成1死3傷。

中國重慶一墳墓才完工10天就垮掉，子孫1死3傷。（圖擷取自網路）

綜合媒體報導，姚男岳父在今年1月17日下葬，他花了5800元人民幣（約2.64萬台幣），委託工匠為他岳父造墳，才完工10多天，趁著春節假期，在2月4日帶著全家前去祭拜，沒想到，就在準備燒紙錢、放鞭炮的時刻，他突被一塊大石擊中，跌進墳墓邊的溝裡，再回頭一看，整個墳墓都塌陷，包括墓碑、柱子、墳頭（墳墓隆起的部分）一起塌下，近千斤重的石塊接連滾落，全家都被砸重，小孩驚哭。

姚男拖著骨折的傷腳打電話求救，當地村民將他們一家送到醫院急救，但是，他的太太被砸中頭痛搶救無效死亡，孫子的腳壓傷骨折、女婿的胸都被壓傷。

事後追查，發現是豆腐渣工程惹的禍，整個墳墓工程太隨便，才完工10多就全部垮掉，發生意外。

起墳墓都豆腐渣...垃圾國家

笑左 不孝子

肯定出post冇圖

屌喇媽
走去拜山都可以死
咩國家呀

祖先顯靈

皇天擊殺

進步咗架喇無喺d石度偷工減料

一次過葬埋

工匠咪勁囉,用一單生意製另一單生意
可持續式經營

他的太太被砸中頭痛搶救無效死亡
報紙佬可唔可以對清楚份垃圾稿先出

大陸工匠：為左人命安全 以後石料都要偷工減料

終於都可以團聚喇